[有圖] 冇有人試過開膠post冇圖

拿我就有既

屌你老母

寧願你真係無圖好過

負皮上一頁